登記Firechat 唔洗填E-mail 直接submit就得

Android Firechat冇問題

我啱啱要email 認證，我android

..咁唔知啦 我頭先直接submit，冇填都得

Ios係咪用唔到

Any room number?

我唔清楚 我都等緊

唔清楚 你試下

ios ia fine